android機用咩攔截廣告電話？

請問巴絲 有邊一個app係可以來電個陣即時自動block埋佢？
芝麻/小熊來電個啲 都好似冇咩用 又唔彈係咩公司打黎

hea duck根本無得輸
本土製造好用唔煩膠無廣告又block到嘢
an6一直用到an9都無問題
真係唔明點解紅唔起